達狗依家仲夠唔夠膽玩還願?

定係唔會玩無收錢既遊戲

善心打破零回覆

達狗班打手驚能左我 唔會過到兩頁

佢地成班打手
琴日係chatroom講句唔爆埋機都比人屌
岩，因為下隻佢都收左錢，bio咪拿拿臨完囉。

一陣幫你推到第二頁

家陣班打手日日吹奏達狗

聽個fd講backup佬而家已經好返好多 但係都可能終生受情緒困擾。。。

希望佢早日康複

之前搵左咁多夠錢比醫藥費醫既

任系驚就話一定冇可能姐
但隻驚唔係出響任系平台佢就有可能玩架喇

收左錢先會玩

勁啊達狗 家陣已經出賣兄弟唔玩fifa唔講新聞 家陣就收錢打全日apex

咁憎達狗都要繼續睇 真係辛苦晒

聽講個次佢踼波發老脾射斷左位手足隻手 到依加揸筆都冇力

達哥真係好屈機，食哂兩家茶禮
一邊扮黃絲帶
一邊奶共，又幫淘寶賣廣告
仲有成班傻仔撐佢

達狗就算啦
出賣得兄弟又爭在奶共,發大財

達狗fans?

仲玩apex
頭先明明食到雞又要去死[url]
[/url]

點會敢挽 咁多敏感野

玩左冇得幫支那寶賣廣告

因為兒登仔都支那化緊

Child都紅底啦
成班選擇性失明

Child登都紅底啦
成班選擇性失明

挽您老母00後

收嗲啦on9捉字撚

玩未

你老母俾狗屌啊

無錢收 玩黎托?

backup佬真係死得好慘

大家咁話

咁憎港共又留係到

辛苦哂

達狗由高質素變成收錢打手 班達狗fans仲要一直幫佢講說話 同藍屍有咩分別

唔識字都仲要係度吠
惡撚到

認真有冇證據先，由黃轉藍同收錢打手

咩唔識
口語係讀挽
有問題？
Child登仔又話支持粵音入文
原來得個講字

還願上返架啦咩？

班兄弟仲唔DL佢隻手機GAME
仲唔課金比達狗隻GAME?
不過唔知隻GAME執左未

佢隻 game 有得 bug 幣

改電話時間輕鬆 bug

嘩 勁啊急急腳轉玩收左錢既隻狼 bio都未能爆機 達狗我屌你老母

收錢又讀多次d台詞

係咪自己拍能完片又扮唔記得 又拉布 今次收足錢

拉布狗仲扮冇玩過

達狗收錢唔係計爆機 係計直播時數

拖到OT又可以搵多筆

apex份約係咪夠左期

支持當麻

牙達變咗好耐 但係我而家先肯面對依個現實

莎木可能係達哥遺作 家陣得返達狗

隻bio2玩一半當爆機

隻狼收左錢 趕住玩 bio2扮唔知未爆機 一週目就已經評左分當完

呢個post好暖

好考拉布技巧，玩過就知

你仲做緊爆機契弟?

7.5

達哥呢排勁多廣告，懷疑佢間公司就執

達哥返工收一份 打機收多份 直播又收埋訂閱 賺能到笑

同你老母計你份人工一樣

爆機契弟

佢間達魂製作成立到而家成一年半連毛都未有一條 收完中資錢就得番個殼

統戰

得隻支那驚，仲要係代理

冇人反駁到 盲撐只能悄悄負評

達狗 好耐無睇了

聲勢大不如前

都開始無咩人講

人地搵得多又唔抵得

林鄭 689 搵得多 你又唔抵得

你有達哥咁好笑既話，你都得架，你開台LOR，睇下有無人睇

真係唔明啲人乜心態，一日到黑講收錢

你打開電視鐘意邊個artist唔係收錢做戲比你睇先？而家係咪佢收錢就hea鳩你求其打兩個鐘收台先？係既我估都冇人show個channel姐下話

佢個台只係網絡上娛樂既幾千幾萬分一個途徑，tvb迫你食屎就話姐，佢開台有幾多觀眾姐講真，咁都好狙擊

人地做到佢做唔到既野，個心唔抵得，自己又上唔到去，咪拉返人地落黎，心理平衡返D，其實好多香港廢中都係咁
好平常

反啦反啦
等達BB再紅啲

狙左幾年啦 越狙越紅

我成日都講，自己心知肚明自己咩料，但又唔肯面對現實，自己呃自己。
自己信奉果套價值觀原來一路以來都係錯既，有幾多個會接受到呀，呢D時間就梗係否定另一套先，否定唔到人地即係原來自己一直以來堅持既都係錯。
舉個例子：話D女係公廁係雞(實情自己柒到女都唔埋身)，見到人地成日去玩去旅行，一廂情願覺得人地儲唔到錢(實情人地家境好過自己十萬倍)
呢D咪傻閪LOR，唔識審時度勢。

冇人駁到 只能偷偷留下負皮

爆機契弟水泥隊進場

你信奉緊既達哥收錢打機 出賣兄弟 賣淘寶廣告 收中資錢 由黃絲變奶共你又接受到?

得啦得啦照睇啦聽晚咁多野講
準備聽晚係chat room 做on9仔啦

咩叫狙擊?屌柒大J 笑波子on9又算唔算追擊?
家陣達狗教壞細路都唔屌得?

你地班爆機契弟夠成日開post話咩大J 笑波子 伍乞衣低質 得達哥先係唯一真神啦你地唔抵得大J賺得多?

越屌越紅達哥多謝你都黎唔切啦

大家都係中國人 唔好咁計較啦

同你好撚熟咩中國人 仲有人地岩岩開台七千人睇
你呢個post三日得咁少人回 洗唔洗屌下你
等你紅啲？

有契弟幫達哥粉飾下bio2未爆機就轉玩收左錢既隻狼 依件事未?

中國有13億人添啦 達哥係中國人你班契弟唔能係中國人?

咁大家互屌囉，大家都咁屌得

大J笑波子係on9(對我黎講)，我唔係佢觀眾源之一，佢有佢market我冇意見

達哥有變我都覺得係，至少唔明點解要針住收錢打機呢下野去講，所以覺得係狙擊，因為我唔覺收錢打機有乜問題，given有人覺得佢有娛樂性有人肯sponsor佢比錢佢洗，好簡單既供需問題

學有啲人講咁，你得既你一樣做到個打機搵錢既人，至少佢唔係壓榨你去搵先

點解唔係你對佢失望而棄睇唔係行先過你要佢跟住你所唸去做人

又係你條打手，又吹奏達哥，成日提起佢，幫人引起話題

喔，然後呢?
你覺得你做緊既野係有意義，你咪繼續，加油

無J擊過大J

因為佢地鍾意過達哥
接受唔到自己偶像變質

好三國無雙咁
對個系列冇愛嘅人
真三八幾爛都唔關佢事
最大反應最多負皮永遠係前作 dead heart fans

利申冇睇過達哥
變質前變質後都唔識欣賞
都唔明點解嗰陣咁多人睇

die hard

呢D心態咪毒撚LOR
一手捧起人，又自以為可以一手扯返人地落黎
同D追星既毒撚，因愛成恨有咩分別?
唔通又係個明星錯咩
自我中心到一個點

其實打收左錢既game有咩問題？

家下似你班護主犬護到唔比人批評多D WO
講你達狗壞話就心態毒撚
講真連登仔係到屌達狗 達狗會撚睇咩 咪得你班護主犬咁落力護囉
仲笑人又毒撚又盛

又冇話唔係嘅
幾十萬 view 跌到落幾千 view
群眾就係咁神奇
每個人分開睇都唔重要
但走下一個走下又一個
慢慢就會 feel 到有分別
有啲嘢你以為好多人少你一個唔少
但 icq msn 可以收皮
facebook 可以冇人用
snapchat 都沒落緊
背離初衷嘅人俾群眾背叛都好合理

不過唔睇咪由佢
做 hater 真係曬時間
有時間討論一個你唔鍾意嘅人
不如花時間發掘啲好睇嘅 channel
人會變月會圓
nokia 都收皮啦
咁執著做乜

提外話
negative mention 通常會為當事人帶嚟好處
真係想佢收皮
建議係唔好再提起佢個名

幾時有幾十萬view過

assassin's creed odyssey 都係收錢玩，一樣玩到未爆哂結局當完

拍得一次俾你講到拍咗好多年咁

想問達哥有乜game 會玩2週目3週目

達狗一早紅底啦

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

爆機契弟?bio2 唔玩埋女角條線叫爆機?

嬲到

屌今時今日仲有人覺得back up佬冇錯有撚病

屌你老母達狗搞到backup佬有抑鬱症呀

我講事實 你嬲都無用

assassin's creed odyssey 嗰陣又唔見你哋話佢點解唔爆埋神器線同神教線

低級改圖，信嗰個應該要驗下腦

終於有愈黎愈多人認清達狗條仆街既真面目

人如其名

又可以block一堆傻9

等睇幾個月後又有人話達哥唔玩哂隻狼嗰幾個結局，收錢玩其他 game 乜乜物物

達狗琴日有返啲職業道德
自己都過意唔去冇拉得太肉酸

我幾鐘意佢同兄弟玩apex
係咪個日玩完之後呢排都唔會玩?

挽你老母

挽挽挽挽挽

收工之龍

都未上返架點玩呀

其實佢開台打機，想玩咩game就咩game，你理得人收左錢轉game定唔想玩二週目轉game。

其實我一直覺得大家諗野好奇怪，點解開台打機唔可以收錢？點解佢打咩機，賣咩廣告都要大家管？有人比錢，佢又覺得好玩，佢又無hard sell大家，都係當平時打機咁打。到底個問題係邊？.？

定係大家覺得開台一定唔可以搵錢？搵錢就係利用緊你地？佢開台打機你覺得好睇就睇，唔好睇咪唔睇，無人迫緊你地一定要睇，收既又唔係你地d錢，點解要滿足你地呢樣個樣，當自己邊個？？

用下腦諗清楚，人地開台打機算係服務緊大家，你可以當自己睇緊戲，睇戲比錢好正常，仲要你地係免費睇緊，麻煩大家認清自己既身份

屌你老母
全世界人都玩哂啦
一陣chatroom班友又懶醒劇透哂
都唔明仲有咩好玩
又唔驚嚇,係得D劇情好睇
睇佢打隻狼點樣卡關仲好啦

之前話唔想收錢打機廢事令個台商業化
人一出名就出爾反爾連大陸錢都收埋
依個行為惹人討厭又有乜出奇？
冇話過收錢打機有問題
係見錢忘本問題
GEM去大陸搵錢就屌人奶共
我又真係好少見有班達狗契弟幫GEM護航
明明大家都係紅底搵大陸狗錢

啱呀 tvb拍節目都算係服務緊大家 唔好睇咪唔睇囉 冇人迫緊你哋一定要睇 收既又唔係你地d錢，點解要滿足你地呢樣個樣，當自己邊個？麻煩大家認清自己嘅身份 咪撚屌TVB

伍公子籌旗買耳機=伍乞衣
達哥開sub=唔收錢等你養佢？

啱，所以我都無屌

fifa無鳩up無兄弟
10:30收錢唔講
早排apex收錢打到過哂鐘，係差在未收錢玩埋乜鳩聖歌呢隻垃圾。
咁都唔講得？初衷？
d人如果睇左4,5年仲講得出收錢無問題，姐係根本一d都唔中意睇達狗。

不嬲支持伍公子

GEM 愛國
TAT 成日講新聞都搵位暗串支那

你返工間公司係咪同大陸切割咗關係?
唔係既話你都係紅底搵大陸錢

tvb頻道資源係政府俾，twitch既資源係咪?

Tvb係政府批既免費電視，佔用左大氣電波，用既係政府資源，屬於大眾傳播媒介
達哥twitch平台既streamer，你想既話你都可以去twitch開stream，幾分鐘整個ac就得，你可以諗清楚個分別係邊

你唔清楚個分別可以去查下

叫達哥做達狗
姐係根本一啲都唔鍾意達哥

收錢打機冇問題喎，唔係奉旨俾免費娛樂你

你為撐達狗竟然要撐埋5狗

睇得達哥都親中架啦

啱你個頭

你交稅支持港共咪又係奶共

尊重下 ok？

apex係佢自己都中意玩，你有睇應該都聽到佢兄弟都講佢地會玩到凌晨3點4點，因為呢場輸左唔計

前提係你真係有睇

D人睇條撚咩，個個都印象流
上星期五APEX OT打足3粒鐘咁滯，睇得出達叔真心鐘意玩，私底下同兄弟都成日打

打個機都要扯政治，又要切割又要盛咁，你係咪成世都唔會接觸或者使用現時共產黨統治下中國既物品？？

你知唔知你食既每樣食物由邊到入口，又知唔知你用既野係咪全部唔係made in china，如果呢樣個樣都計親中，咁應該係你個人唔係由你思想控制，而係由你用既野控制。

唔通你用緊中國既野會影響到你既政治立場？反係可以反，因為現時政治的確有問題，但你搞清楚你反既野，唔好樣樣都好似中共咁上綱上線，做既所有野都扯上政治。

ok
respect

同埋開咗局打到一半唔通特登死咩過鐘咪過鐘囉,佢玩biohazard都玩到12點啦

輸咗唔甘心到講頂你個fu

佢9點10開台玩到12點咪正常開台時間囉

連登應該限制大學email先可以註冊
屌你老母同音就可以咁我用鯇都得啦

我不嬲都支持中國

明白晒 咁我以後見到班垃圾Youtuber拍埋啲垃圾片都唔夠膽屌了

不過琴日達狗fifa好能高質
好耐無試過了
可以可睇muv個精華。笑死
達狗收錢正仆街，隻狼就最易睇有無特登拉布，玩過就知
琴日佢就無拉。

達哥點衰都好
還不了賊仔backup佬清白

達哥變成人渣垃圾都好，backup佬都係賊。
你明唔明？

希望佢仆街死

你可以批評達哥喎，係個tvb比喻錯咗姐

屌嚟做咩，人哋拍咩片都要管

咁就唔緊要啦，反正全港人都親中，多個達哥又有咩問題?

你係咪淨係識非黑即白？

因為你無講清楚班垃圾youtuber係邊幾個，我又無睇開連登唔中意個堆youtuber，唔係好清楚佢地拍左咩。

但如果佢地內容係極為有問題既，你講清楚diu佢為咩，理性討論，無人會限制你想講咩。

就算你地依家為diu而diu，都無人可以唔比你diu，我從頭到尾都係建議你地諗清楚自己講既野，邏輯岩唔岩，或者只係建議你地用下腦。因為你地講既野唔係真賽既情況。

記住你講咩野，diu咩人係你既選擇，你可以唔用腦，無人阻止到你

muv vs backup 佬
高下立見

巴打唔好為咗假膠打咁大篇野啦
同假膠認真就輸了

點解唔得 我好支持你喎

其實達哥真係好屈機 如果是旦搵個youtuber做上面條list其中一兩項一早做左連登過街老鼠 但佢仲有咁多死忠護航

飲得東江水 咱們都是中國人

用你個定義的確係
不過唔代表其他人都要認同呢個定義

水係大自然資源，本應屬於眾生

大家中國人
達哥成日比人坑錢真係好難受

你係咋，其他人冇話係

挽乜撚呀

Tvb係免費頻道
佔用緊大氣電波 起碼佢要向政府攞牌先
唔係阿豬阿狗都可以申請然後自己可以開個免費頻道係電視度播
已經expect埋受眾係全港大眾
而且tvb比人屌得咁勁 係因為佢一台獨大
就算拍埋d垃圾節目都唔驚冇人睇
佢串串貢既態度先比人屌多兩錢重咋喎
你搵tvb同個開台打機既比 你冇撚野下話

有冇收錢我唔知
淨係知佢dead rising 4係玩遲成年先出既ps4版
又要逼自己live MHW

呢個話題就黎變日經了
點解d人講極都唔化
仲係咁‘’炆塞‘’
唔鐘意睇咪 睇鬼睇

有幾文塞 bio2無打爆機就轉玩收左錢既隻狼係事實

打爆咗啦，冇睇直播?

咁你都講得出

事實點解講唔出

爆機契弟水泥隊 黑轉白 白轉黑
未爆機轉game無問題 奶共有理

呢啲係你啲假膠專做架喎

assassin's creed odyssey 都係收咗錢，咪一樣無打爆

乜能野假膠 你唔鍾意就假膠？

黑轉白白轉黑咪假膠囉，你隊友啱先講完重要問多次

一早無睇合垃圾啦
不過連登越反越紅

今時今日啲人真係好撚惡
人哋自己開台喺自己個台度 做咩 打咩機 你有咩資格管？
你唔鍾意咪唔好睇囉 家陣有人拎住支槍逼你睇？

d hater真係好笑無可能要所有人鐘意達哥，
你唔鐘意佢，呼吸都係錯，
講黎講去都係果幾宗罪，笑左
不停幫達哥曲線宣傳 thanks

達狗

係back up事件中撐得back up佬既人思維一定有問題, 呢個post再block多幾個, 廢是係其他post見到影響討論質素

其實BIO 2未爆係事實，本身隻驚咁短都唔打埋確實係幾失望，二來佢都未挑戰HARDCORE MODE，以前既佢一定會玩最難

咁係你覺得失望姐，唔係未爆

收錢唔係問題
問題係當日信誓旦旦話唔會收錢打機
依家就今天的我打倒昨日的我
你唔講到咁絕咪冇事

達哥：d game我本身想玩

你細個話要做超人咪大個都要做超人先得?

個故事玩到一半 女角條線無玩到都叫爆機？爆機契弟？

焗住玩MHW真係覺得佢慘
成個系列冇咩點接觸過咁滯
隻GAME本身又唔岩佢Live個模式

爆咗一條線都係爆喎，我夠可以話唔攞白金唔係爆

佢當時已經係一個公眾人物
而且係喺訪問入面咁樣講

你拎你BB仔講既野黎比?
幫達哥講好說話冇問題但可唔可以唔好成個小學雞咁

開始懷疑佢係反達假膠了

YES
同一道理達狗以前支持黃絲已經係過去
佢而家已經係比中共收編徹底既維穏分子
所以先幫淘寶賣廣告講蝗語

公眾人物唔會大個，信念唔可以改變?
個比喻係話你知人有信念改變係正常，係要畫出腸先得，細路大個信念會變，廿幾歲人會變，三十步都會變。

畫出腸啦，明未呀？

你自己都奶共，憑咩話人?

你痴根
我咪話達狗同我一樣已經係中國人

佢嗰間公司係為左攞黎收紅色資金接受統戰

維穩份子話達哥維穩，明哂啦

開左年半
CAP完水就冇做過野
你話開間公司做咩丫

你咪又係俾人統戰咗

做咩啫你接受唔到咩
達狗就係見錢開眼既人

仆街陣間比人話盲反
利申返先
本身就唔憎達哥
仲好欣賞佢搞得起添
但真係唔中意佢呢樣野
Dead Rising 4出XB1/PC時佢竟然唔打而要等到PS4出先黎打
一路都冇玩過MH無啦啦走黎Live MHW
係人都知有野啦
最慘係要玩自己唔中意既Game
自己玩得辛苦睇既人又睇得辛苦

佢間公司做咩我就唔清楚，你維穩份子抹黑達哥就好清楚

達狗以前無收錢嗰時真係好高質 乜都敢講
家陣

我接受到你呢個維穩份子抹黑達哥喎

講事實叫抺黑

咁佢係索索旗下，冇計

為咗你班假膠維穩份子發聲?不了

抹黑咪就係事實囉

佢琴日高質左十幾分鏡，快睇fifa

家陣講D大路野
咩沙中綫離譜
明日大嶼
D人當佢梁天琦上身架

重唔夠呀？

大家都係中國人 邊有得咁計

係你個純種中國人抹黑人咋

照你Logic
公眾人物會大個，信念可以隨時變改變
即係無啦啦出賣香港都冇問題

問心嗰句
你有冇鬧過民主黨, 公民黨, 長毛, 湯家騲, 劉江華?

達哥話左自己係中國人啦 你班契弟又唔認？

有冇件高質D既打手呀
呢件好唔掂呀

無 我地爆機契弟係中國人

到你logic有問題啦，同大陸有生意關係賣港
咁全香港人都走唔甩

成日講我地中國佢會扮聽唔到

賣得一次就要俾你講成世

答左我先啦
你話公眾人物會大個信念可以隨時變改變嘛

在座咁多位有邊個唔係見錢開眼...

按你邏輯以前達哥乜都講，以家唔講即係維穩
咁掉轉講即係佢而家咪唔係中國人啦～

唔夠駁就話人唔掂，終極大絕

好後悔抖內左2000小奇點支持佢

咁我地中國人呢
咁中國唔驚美國貿易戰呢
咁坑錢呢
全部出自達狗把狗口

達哥幾時出黎選議員 照佢地班爆機契弟勢力無難度公司袋一大份 議員30皮 放工 收贊助廣告費打機 再收埋穩維資金 爽到

任豚好撚酸

你自己logic錯，信念變係其中一個factor,賣港又係其中一個factor,我話可以信念變，但冇話任何既信念都得，咁你無啦啦講賣港做乜?

佢肯玩我針插雞頭

達狗又話讀文科 但係家陣成日講蝗語 chatroom班小學雞肯定比佢洗晒腦

牙報不嬲反任
佢索索

呢D post真係好煩 逢紅必反

我哋中國人上面駁咗
中國唔驚貿易戰可以係佢既客觀分析，唔一定要啱
坑錢只係順口

挽音節係 waan5
玩音節係 waan4 同 wun6

新移民口語都講唔正呀你?

me2

成日講?佔佢既直播時間百份之幾?

聽得達狗多一定仆街啦
慢慢滲滲D維穏思想
班小學雞又未有分辯是非能力

一樣都係由唔收錢變收錢
一樣都係用自己班FANS搵錢
你答我有咩唔同

鬧政府=維穩

佢既客觀分析咪就係缺乏論證論據
一面倒吹噓中國
小學雞咪照單全收
你話達狗咩居心啦

佢鬧係鬧哂錢
冇鬧過政府既決策有問題
又一樣誘導細路向錢看
漠視政府根本問題

有論據就唔係吹噓啦，你可以話佢錯但邏輯上唔代表佢支持中國。小學雞諗乜邊個控制到佢呀，不如你話電影同遊戲會令到小學雞去斬人

哂錢唔係決策問題，成個政府就係講錢，你都幾有見識吓

小學雞最鍾意學人架啦
跟著個親中既
個人咪親中囉

小學雞打機實會學斬人啦咁

D小學雞學左達狗套大中華思想就一定

你話一定會就一定會?
咁我話一定唔會囉

唔同在於佢冇賣港

冇賣港咁開間公司收一大筆紅色資本黎香港做咩呀

做生意囉

做維穩生意囉
你比達狗洗腦洗到無獨立思考能力？

係囉
一間公司除左開頭代理隻垃圾GAME
年半乜都冇做過
做生意喎
唔知咩生意呢

你咪完全present緊點做維穩生意囉

佢打手啫

咪證明筆錢唔多一野就蝕哂囉

你咪又係維穩份子

係咩
間野仲係到喎
冇收入
會唔會係特別生意做呀

你啱，可能有新遊戲研究緊都唔定架

呢件反達來

你講哂啦，明明仲有最後BOSS，打完仲有一段劇情都算爆左

個個對打爆機定義都唔同，有啲人真係覺得要拎白金先算爆機，打完最後boss都唔算係

人地咪話leon a線未係最後boss囉
up乜9

我意思係話人人對爆機定義唔同，爆一條線都可以叫爆機

問題係隻GAME要打兩條線先有完整劇情

你條撚樣對爆機既定義直頭搖擺不定啦
雙重標準狗

未打哂d boss 包括最終boss都叫爆機

人人唔同=我搖擺不定?
閱讀理解fail

點解唔得

實得架
收左錢趕住換GAME
有咩唔得

誅心論=logic fail

已經除咗呢4隻字就咩都駁唔到

睇左咁多版 黎黎去去都係果幾句 其實你無非想打擊達哥既支持度姐 如果係咁 可唔可以做多少少功課 俾少少有營養既論證

睇一個streamer 直播 其實係個人自由 佢既風格 興趣 直播內容 你鍾意就鍾意 唔鍾意都冇人會迫你睇 其實你唔需要邊睇邊要求人地要做到你既「要求」先合格 達哥係有獨立思考 高學歷既成年人 佢自己做緊咩 佢好清楚

相反你只係一個個體 其實你什麼都不是 但偏偏你又自視過高 覺得人地要迎合你 請問這樣做對你有什麼好處？

以上幾句亦都係我想同班直播小學雞粉講既

言歸正傳 理想歸理想 響香港地糊口都係必須既 佢清高既地方係出污泥而不染 呢個亦都係大部分追隨多年既兄弟所欣賞既地方 你話零廣告 零打手 純粹為理想而做 響香港地根本冇可能 就算你係誠仔個仔 你一樣要「扮工」 一樣要搵錢 一樣要出黎做佈景板。冇錢？ 你連直播既果部電腦都買唔起

達哥是否紅底 是否收受大陸資金 對我黎講根本唔重要 因為事實係冇人會同錢作對 君子愛財 取之有道 凡事都有因果 係咪玩或者唔玩一隻遊戲 就能夠代表一個政治意識？你未免將呢樣野睇得太高。 興趣 利益 當中既平衡 達哥其實比你更加清楚 兄弟們亦都心中有數

我睇得開心 輕鬆 有何不可？

睇左達哥咁多年 完全唔覺得有吸收到咩維穩思想 掉番轉 佢教曉我獨立思考既方法 是其是 非其非 得饒人處且饒人

唔知點解成日都有班人想抹黑達哥 其實你地係咪受薪去做呢件事？ 目的呢？ 想令兄弟們轉為支持你地提倡既果位「網紅」？定係想透過打壓年青一輩既精神領袖去「維穩」？錯曬啦，其實你咁樣只會令達哥越黎越紅

講真 我都唔想佢咁紅 至少可以冇咁大壓力 可以做自己想做既野 講自己想講既說話 一晚直播兩個鐘 一堆廣告商都想達哥玩自己隻Game 一班小學雞又想佢玩自己鍾意既Game 你估真係咁易做到？

達哥可否不要老 希望佢身體健康 達朝長長久久 就算得番一個Fans 我都依然會支持佢

又用感性千字文加請珍惜達狗方式去講一堆以下理論
1. 達狗蝗語I dont care
2. 達狗紅底I dont care
3. 達狗唔識野亂評論時事 I dont care
4. 達狗唔收錢 佢想點就點

有人駁到爆機兄弟唔爆機出賣原則當契弟依樣野未？

達哥奶共=唔計

佢地會話人地開台鍾意冇原則就冇原則

兄弟當臭四 家陣班臭四都唔同佢打fifa了

想達哥做返高質素直播先出post 估唔到有咁多契弟一齊做中國人

前排冇fifa就唔想開嚟睇

達哥變質係事實
但係諗唔明點解有人會撐backup佬
無許可偷人野upload賺錢都可以撐?
仲要賺幾十萬下話?
達哥無告佢已經人慈啦 D人仲要追擊話達哥害死backup佬
比著我係達哥實告到佢仆街+嘔返幾十萬出黎
按個制有錢收又唔使俾人告 仲要有班白痴仔支持 我都想做backup佬個位

駁咗啦，你扮睇唔到咋嘛

達哥要告既話我實支持

閱讀理解fail

佢根本唔係唔比人UPLOAD
佢係唔比人賺錢
佢開聲之後BACKUP佬都收左皮啦

達哥冇奶共喎

因為達哥都冇出賣原則

兄弟都忙架，好似你咁得閒做假膠

你講你班假膠兄弟?

偷野=賺錢

講得好，你太用心理班hater, 打咁多字，
佢地咁好心機攻擊達哥，一係酸到變hater，一係就其他網紅既打手。
真心唔明有d人自己唔鐘意咪算，點解要迫其他人認同先開心？

係咁提達收工商打機，大把人係咁，實況主其中一個功能就係咁，係咪要達哥推哂d job先滿意？笑左，自己諗下都知唔合理，有job唔接？又唔係做壞事犯法。佢已經唔算接得多job, 亦都無好hardsell. 有人話佢玩唔想玩同少玩既game, 我唔多明，你點肯定佢唔想玩，又點解唔比人試玩新game? 玩玩吓轉game係台主自由，就算即刻關台即刻轉game都得。

全部反既理由都唔合理，純純因為你唔鐘意佢，強加之罪。

變哂質都仲要支持

做法變質，但娛樂性冇變所以都支持
觀眾係用腳投票

今日放假 得閒少少先覆下佢
浪費左我D時間對牛彈琴

嬲就嬲啦 咁撚大篇

收錢抹黑就收錢抹黑啦

其實咩叫奶共 返工出糧出「人仔」就叫奶共?
咁你件衫Made in China 點計 將「共產思想」著上身?
你阿爸阿媽Made in China 又點計 將「蝗」血傳承落去?

成人話人「奶共」根本就係純粹玩分化
根本就係共產黨最叻既玩批鬥
我又真係唔信你真心「反共」
係既分享下你既「反共」心得黎睇下啦

佢哋認自己係奶共架

就黎六點 係咪就收工啦
出糧出「人仔」定「港紙」阿
我手上有好多達哥黑材料 要唔要同分享下 好過黎黎去去都係果幾句啦

屌你老母你話人就得
人話達狗就唔得
雙重標準狗 食塵啦

咁嬲做咩 邊個唔俾你講野
這裡是連登 你絕對有自由鳩UP

我幾時有話唔得呀？
你誅人心先我咪誅返你心囉

你嬲d 咁大篇字

柒能到寬已嚴人
達粉質素

打字好快既姐
今次打完下次又可以Copy and paste

撐既又有佢既理由去撐 反既又有佢既理由去反
其實都無咩好討論

我最想講吓個標題,
點解會問夠唔夠膽玩還願?
好恐怖?係神作?大作?定係因為道符?
一定要玩?唔玩就無春袋?定係點?
如果講道符好似都fix左啦
定係仲有其他咩特別野?

利申:不嬲無睇達哥開台,睇佢成9日卡關拉布不如我開套戲睇吓算啦

大家都誅心=寛己嚴人?
抹黑賺返黎既錢用黎驗吓智商好喎。。。

你收人錢抹黑tim啦

下左架 玩唔到 大把藉口啦

其實... 你要求個同你三唔識七既網紅打你想睇既Game去証明係唔係「奶共」...

又是否「嚴人」哦 ?

hater打手質素開無視 強詞奪理 問非所答 爆粗

唔夠人講要扮假膠

當年玩dead rising 1果陣 就玩齊所有結局
壞save都請日假 玩埋佢
而家玩左隻bio一半就叫爆左機
達粉呢D又係誅心論?

一隻爆齊就隻隻都要?

玩左一半就叫爆機?

爆咗一條線都係爆

屌你老母啦
最後boss G5都未撚打
咁樣就叫爆左機啦？
咁撚辛苦條垃圾
不如打完G1咪當打完囉
一定得架
人地出Game做咩要有G5放係最後
就係想打哂a b線
唔係就咁
哦
打完一條線
爆左機啦

食緊飯睇到你咁樣答
真係笑到我食唔落
多謝你幫我減肥

人哋開台要用你爆機既定義先得?
真係前世欠咗你咩 看得自己那麼高

爆左一條線叫爆左 咁人地整雙主角黎做乜撚呀
咁點解之前bio6 玩哂3主角加玩埋ada線呀
又話自己遊戲製作人又品評師 而家玩左隻game一半咋wor
你個偶像而家又講一套做一套呀
點兜呀?

我既定義？
笑左
你食小陣自信豆沙包啦垃圾
隻game我出架？
屌你老母
出game條友
特登出a同b線
最後先有g5
打埋先叫真正爆機
得啦
你慢慢扭轉啦
係全世界都迫害緊達狗
就黎一地都精

雙主角就一定要玩齊先叫爆?
不如話一隻game整咁多獎杯要拎齊先叫爆啦
人哋唔用你套睇法就講一套做一套
都ok自我中心

得啦
唔撚再講啦
係啦係啦
你最勁
幫到你地個主子含撚

邊個定義真正爆機呀？
我話拎哂獎杯先叫真正爆機囉
達哥其實一隻都冇爆過

得啦
你想點講咪點講
反正你含得開心就夠
獎杯根本就係戇鳩先會草
人地整隻game出唔係比你咁樣講
不過你慢慢活係幫主子含撚世界

自我中心到
一條線唔叫爆
又唔需要拎曬獎杯先叫爆
一定要用你個定義離開台打機

玩左隻game一半內容都死話爆左機
人地屌又死頂
自我中心到

收皮啦屌你老母
整game人地Setting黎
係要打哂兩條線
就話我自我中心
原來你打飛機
可以打到咁
可唔可以幫我打埋

整獎杯又唔係人哋setting?

留左無講
佢咪唔好開囉
無睇過佢d特登卡關
咁低質

你咪又係死堅持人哋一定要跟你嗰套

自我中心既人睇達哥係會比較眼火爆

下？
廢事有人太勁先出黎
好快打爆哂兩條線先整出黎
達狗垃圾咪做唔到囉

垃圾咪睇番垃圾囉
明啦
含啦

咁點解唔可以拎齊杯先叫爆呀？game setting喎

我建議你問下整game出個遊戲商
點樣先叫爆機
到時你會唔會又話人地自我中心

建議你去問下遊戲商
點樣先叫爆機
睇下會唔會拎齊獎杯先要爆機囉

唔係而家連屌柒佢都唔得呀
達粉惡撚到 達哥做乜就係真理 快撚D捧佢做皇帝啦傻系

屌 成6百幾個負皮都無個夠膽出聲仲以為鳩吹，原來真

連燈仔真係屈機又要無錢俾人
又要人聽聽話話玩咩就玩咩
要求多多一蚊都唔捨得出
自己咪又係淘寶tvb喜茶blablabla

又要人帶頭反乜反物
但係又唔出錢出力
要求多多
訂閱都無啦你地

黑材料依d蝗語又一實證達狗洗小學雞腦

達狗當睇唔到

條友自我中心怪
咪講左你地自我中心
係到迫害達狗

老實講大家都睇到家陣d達狗童子軍係乜野質素 成個chatroom就係充斥住依班垃圾

辛苦哂樓主 一個人頂咁耐

屌
你返工都係為錢啦
晚晚兩三個鐘做義工咩

市場主導 屌乜柒啫

成日話出賣backup 佬
有冇簽約呀
冇簽約就收皮啦
依家小學生玩絕交咩
出賣喎 笑撚死人

講真bio2 男女線得小小野唔同
玩唔玩都一樣
睇新game仲好

貼出黎大家研究下點黑法? 我真係好想睇
貼左既我祝你全家身體健康, 長命百歲
唔貼既你全家立即俾車撞

未爆就未爆啦，客觀事實，唔明有咩好撐

好惡阿 全家立即俾車撞 😂
我真心驚 但罪不及父母 撞我好啦

其實我唔駛太長命架 活得有意義就可以啦

講真 唔用黑材料呢個字啦 廢事又俾人話我係「蝗」
作為達粉 其實我都幾不滿佢幾樣野架

例如成日左手交右手啦
破左防又唔認啦
眼訓 病左 去飲都掛住返黎開台啦
開台又例遲啦
又成日懶得讀潮文啦
明明自己屎 累完街坊仲要賴人啦
😂

但係我鍾意睇嘛 關你鬼事咩
唔睇佢唔通睇 笑膠紙 同 伍膠紙 咩😂

定係入番正題 你介紹番你睇開果D?
傾左咁多版都唔講 我驚你要扣糧🤪

我諗你搞錯左，或者可能係我搞錯左，
我真心想睇下遲哥有咩真既黑材料可以俾人講，
唔係睇咩出賣兄弟，奶共果啲鳩up野，
張whatsapp圖等撚左幾年都仲未貼到出黎

同埋你要介紹既就問返呢度啲波台狗隻，
佢地先睇開果堆網絡紅人

其實我都好奇怪 果班友仔既共通點就係都係波台友😂
係咪因為玩FIFA 輸過俾達叔😏 ⋯

契弟影印機完就玩打稻草人

波台狗隻無個識改圖？

loop黎loop去都係咩收錢打機，奶共，出賣兄弟，
想話搵啲料幫下啲反達都唔知去邊度搵

達哥台就係有你依班劣幣童子軍
成班真正早期睇起既手足敢怒不敢言 驚能左班護主犬

反達=波台
撐達 = ive仔

chatroom班 係係係 我我我

撐達無捐過小奇點都夠膽死唔比人反達.......

仲有369

真心想問點解要屌人哋唔打bio另一條線，點解要屌人哋唔打你哋要求嘅game？
人哋玩咩game無自由去揀
如果你哋係老闆出糧比佢，佢唔玩當然要屌，問題係你哋有無出糧比佢？
人哋收錢打機其實唔關任何人事，反正你哋都唔會出錢睇佢
咁到底個問題係邊？
依家玩隻狼好多人都想睇架啵

其實明顯係bot黎 佢間唔時都播片啦
仲有人信佢日日直播

唔夠咩

講真 如果我阿媽知我好似達哥出賣backup佬咁出賣過人 佢一定會好傷心

幫你儲人氣 換黎就係咁樣既結局
好慘

我訓先 手足接我間反達？

不了 明早10點開工

以為連狗

當麻早安！

看巴塞

算吧啦，白話你都講唔正

好似你地咁反法就死得啦，
loop黎loop去都係得一招鳩up生安白造，
用黎拉個名星仔落台都有啲困難啦，
更何況係達哥呢啲咁既叫做上過下電視節目，得閒拍下廣告配下音，淨係客串過一套電影2打6咁大把既瘦弱男子，
改張圖屈下達哥黎娛樂下大家都懶就想收達哥皮？
唯有等下睇下達哥幾時行差踏錯俾人斷正囉，
人生流流長都總會犯下錯既

係社會既錯，當有金錢利益輸送，件事就會變質

原罪是人類，所有人應該死

無話唔比佢轉驚
係上面有個自我中心撚講到爆左機咁
睇到就想笑
屌鳩條友姐

收皮啦 呢度係高登咩
翻版forum渣 講咩文化

Child登大撚把00後啦 吹牙我地地頭

達狗班契弟講蝗語就得 又乜坑爹 又坑錢 又黑材料

伊巴>艾爾巴

咩邏輯
我幾時有撐過達哥同佢班fans
中五之後已經無睇達哥 唔知班人係點
睇達哥嘅中學生多腦荀都未生埋
你又要陪佢地癲將連登變成5p字 同蝗語嘅樂園先安樂？
同埋黑材料689未上台之前已經用左好耐
新聞都成日用 你肯定係蝗語？

00後已經讀緊大學
師兄因乜事坐左咁耐

agger，已轉睇toyz
一定玩到隻game完
又曾經世界第一
勁過達哥多多聲

洗撚理咩
錢照搵 觀眾照睇 你地照反

#192已經屌緊達哥轉game玩隻狼啵

咁達哥fifa都未爆喎，成世冇得轉game

backup佬偷人片就快撚啲死啦

玩爆爆王

迪基亞又比佢出賣

岩

咪能玩分身啦屌你

玩殘體有理

達哥不嬲愛國

再見了

淘寶抽獎又中資工作代言出game
教人整臨時回鄉證實質鼓勵人返蛆國
一早為錢出賣人格